出黎教下班黑警點用鐳射筆啦喂

一齊食月餅
光復香港 時代革命

14號唔是天水圍遊行咩